成班兒登仔,屌你老母 叫你地唔好出,係都要Fact check

咁撚鐘意Fact check 自己去飽佢啦
哩度好多人都知我屋企警察世家,上至SSP 下至PC 中間又O記又學堂教官
我以後都唔會同你地去證實乜乜乜
屌你地老母

但流哂料

識你老鼠 戇撚鳩

不過大家 有關人身安全就避左先fact check啦

但冇樣真
點信

但又話三點
四半都嚟仲未見有交打

你邊撚個？

五毛認證

無人識你呀